目標百萬人！

目標百萬人！12月8日民陣遊行在即，抗爭者分享經驗；鄧炳強訪北京，趙克志再促止暴制亂；抗爭6個月，港人因何撐到今？徐文立來信，香港警察給本節目留言 | 新聞拍案驚奇 大宇

128 維園見

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

[結果] 128 向全世界講 新口號 (二零年 真普選)